安心偷食故事教訓我地，做女人唔可以冇波

A 或 A 以下 iPad 唔該好好反省下點樣增值自己
波平如鏡就算做到一代天后，最後都唔會有好下場

不服來辯

示意圖

其實就算有波都冇用 人係會老 新鮮感會冇
呢個世界有啲嘢其實幾努力都冇用 咩都唔好太上心就得 強求不來 隨緣

西班牙籍丈夫Sergio個老婆會唔會成為例外？

大波得黎無腦都係無好下場

無愛

你估佢食好野得少咩